大陸做d手機將來會否帶有病毒

由其是 apple